［多圖] 一句講晒！ 凱婷定牛丸壞啲！

凱婷
牛丸

好撚壞呀

想知牛丸食唔食到兩根

歡迎大家分享下究竟有幾壞

牛丸bb有無伏冰？

凱婷？？？圖呢

凱婷大個女左唔mk了

支持新一代mk女神牛丸

我食三支煙

其實「我」先最壞壞

請唔請燈光組？

你最壞

應該要由凱婷個孫接替了

兩碌鳩你都含唔到啦

牛丸對腳都好壞

第三張對腳好核突

食兩粒牛丸壞啲

唔比話牛丸壞，牛丸只係玩sm，滿足基本生理需求炸

佢係一個壞咗嘅女仔？

牛丸個膝頭推車推到

咩料

無人壞得過凱婷

咁後生但身體就似老雞

cls

全級最壞就係我凱婷

上面一支
下面一支

2020 年既 MK 妹好後現代 feel

真乞兒咁樣

對腳好正

推爆佢

我同凱婷⋯⋯
唔通寫篇文嗰個就係牛丸！？

咁牛丸都好大年紀啦喎

海停教唆人吸毒同搶人條仔喎

牛丸啦
對腳都合唔埋洛
一定返工好辛苦

屌你牙

好樣衰呀

好型

想用條撚磨佢對淫腳 再射精落去朵玫瑰花度

咁年輕就盲左

牛演 我吊呀

呢家無人講奸奸既

手打牛丸

媽的貢丸

佢單方面話凱婷壞,可能人地好乖
生女生完又驚學壞,生完又驚被搞大

扣你10分！

為左證明自己有幾壞。

睇下d腳指 好似雞腳

支那雞樣，不了

連續食到兩支煙 凱婷同牛丸竟然壞撚到呢個地步

very good

大家寧願針對有可疑嘅人
都唔針對一定係仆街嘅政府
Goodest logic

求幫推 咪再討論啲人有幾黃 啲分化撚贏晒

牛丸唔戴口罩

壞掉了

有冇人都好撚鍾意呢啲老泥妹？

凱婷啦屌
想吸毒都唔知邊到買
買得一定埋黑社會

想睇凱婷嘅相
感覺正好多

其實真係唔明呢類傻鳩諗咩
同班愛國大媽一樣 對底佢地有冇腦

紋撚到咁，送都唔屌

好地地點解要紋到咁

J都食到兩根

啲紋身好撚核突
好心啲女白白淨咁就唔好再去紋身啦，劃蛇添足。

我搵左好耐都無原片

咩年代仲黑社

叔叔抱抱

咁多年都冇圖

媽的牛丸 香港之光

「我」咪就係牛丸囉

計落年紀應該差唔多

睇唔岀得17歲，以為起碼25

屌好似小學嗰啲內容大意咁

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

牛丸同凱婷只係壞
紫靈先係有勢力嗰個
又打得,老豆係bill gates

會唔會係同一個人

支那妹

牛丸對腳太壞

利伸：牛丸fans

比錢咪有服務囉 呢d雞黎 比下錢 咩都有得你玩

笑咗出聲

過兩年睇番篇文應該好撚羞恥

夾腸仔

三根都得

三條A，點夠你惡

隻白滑靚腳點解要紋身
冇紋身嘅話想奶腳

凱婷過氣啦

請

我都覺阿屌

如果有凱婷真樣睇就好啦

真

唔係呢條片 我都唔知香港地今時今日仲有咁本土既mk妹好感觸

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

好想屌好想屌，就谷到啲精流晒出嚟

牛丸 要食到兩支煙 先有討論空間

啲紋身好撚樣衰

對腳好黑

邊個凱婷

講撚完個臭閪未

希望丸b沒事 再開番ig正式成為連登新一代女神

媽的貢丸
真係當我地忍刀五人眾無到喎

抽到乾啦

哇屌，好撚幼稚
不過想屌

凱婷壞啲
利申三張幾就四張都未連續食到兩G煙

拉

成哥壞啲

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

成哥壞啲

2斤，thx

一粒壞咗嘅牛丸

支那語

牛丸:我牛丸係唔會食同一支煙twice

女人紋身=廟街d雞

好想知牛丸有無係其他地方穿環

noted

嘩 dllm隻腳爛曬 畫到花撚曬 揀唔落

唔屌過就判斷邊個壞d，唔合我既磚業操手！

凱婷有無樣?

邊張圖係牛丸邊張圖係凱婷
最上果2張好似1樣樣

依個會死

吸毒吸撚到隻腳

牛丸有冇食煙都唔知啦

許志安壞d

核撚突..............

可能細釘壞啲

牛丸無連續食兩支煙

咁既post都上再熱門
拉

丁都抝斷你呀

凱婷同牛丸
可能係同一代
什至同一個人.

快孑腳

妹妹仔好幼稚好可愛呀
勾番起我啲中學回憶
中一、二係個好特別嘅時間節點

咁究竟「我」係邊個呢

牛丸係凱婷個女

成個post都好大浸mk味

屌你老母支那仔

壞到冇腦

冇晒佢哋消息
啲相有del晒

壞得滯

好壞呀 食兩支煙

呢個年代仲興𠝹大髀？

想知

唔夠壞

全穴開發

可能凱婷個fd就係牛丸

taiwain

拉。我屌你老母

要晚晚學啤梨咁捉住佢㩒低佢

2隻都係臭雞！

係咪連續先

紋身紋心口會唔會後悔晚裝、連身裙、bikini 全部著唔到

香港定台灣呀

啲相經過太多修飾喇
完全唔知道真人係咩樣

唔知凱婷俾人中出完做咗人老母未

凱婷分分鐘抱孫了

點解呢排好似見好多女仔紋大脾正前面嘅
係咪潮流嚟嫁?

牛丸食唔食到兩支先

其實真係睇你紋乜嫁姐
紋身露出嚟都可以好靚

其實我係想講#1 個幾張相，佢紋到咁 同埋其他手手腳腳的風格都唔一致，你post個張圖靚好多，起碼唔鐘意山水畫style 嘅都睇落順眼先

奶到d腳趾巢曬皮

拉啊屌，點撚解呢啲要上熱門

牛丸練成咗牛肺西未？

最近咁多壞人
有冇人知呢單做咩事

紅衫好多磨牙

貢丸=台灣

講真
覺得牛丸bb真人應該唔壞
佢肯俾個機會自己比我調教吓應該ok

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

More

4條 thanks

壞人

好撚柒